想換鬚刨 百靈定樂聲好？

見到原來百靈3系都要3080先係德國製造
而Panasonic ES-BST2Q 日本製造都係差唔多價位 600蚊到

想問下大家會揀邊個？
利申 唔算剃得密 暫時大約都係2-3日一次

3040s 都係德國做?

一定係百靈

3080喎

why???

百靈買日水喇

百靈
樂聲剃得唔夠好

岩岩換左BST2Q 兩個月
一定乾淨過3系（前一部就係3系）

係咪德國製既3系？？

百靈

冇用過p記 但用咗百靈3系差唔多年半，冇換過鬚刨頭，都仲係好好用
嚟緊想睇下幾時做特價升級做7/9

Philip嘅oneblade我都有用，講乾淨就一定唔夠百靈，但勝在快同方便，同埋有時都冇咩必要剃到咁乾淨

圓形唔好用

巴打用3系咩型號？

3040s 水貨嚟

3040s made in Germany?

I don't know and I don't care
幾百蚊嘅嘢 又咁耐用 我唔會追求產地

一定係braun
用緊7系日本水貨 先千幾蚊
有埋個座洗鬚刨
真係唔錯 有時間剃多兩下直頭好似用刀剃咁乾淨

早兩日買左呢個，made in japan，感覺幾好，六百有找
利申 未用過鬚刨

買咗1個月536蚊,幾好用

百靈唔識壞

渣仔先用電剃

用緊水貨3020s $300有找德國製

Black Friday 先買。

百靈 9 系 千零蚊

用緊樂聲，都係MIJ
前年感恩節入手

好用嗎？

pushh

yes
利申 用緊
推個剃兩鬢嗰個嘢上去就會見到made in Germany

電鬚刨用耐左好臭 又唔乾淨

百靈好用d個人覺得

剃幾乾淨，電又好襟用

用緊panasonic 五刀頭，幾好用

因為唔洗，或者洗完無吹返乾就收埋

小米

Braun好似有國際保

之前用7系，而家轉咗LV9

真心覺得P記剃得好啲

長遠計P記啲清潔液抵完啲

仲有，記得買水貨，平好很多

利申：本身多鬚，朝早剃完lunch time 到就出返

玩

自膠

買d可以洗嘅model

係咪德國造會差幾遠？

利申唔識

百靈水貨係邊到有得買

通常上日本amazon買，舖黎計我之前喺始創見到

係～但我覺得唔夠力

你地平時去邊度買個網
好鳩易爛 同好柒貴

用過P記同百靈，P記剃得乾淨好多

p記唔掂喎,你用邊隻?

百靈9系。 買水。 硬鬚。

百靈就買9系啦
日水抵

邊到入手

果D 舖頭買水貨有無伏

我個人欣賞樂聲呢間公司有良心，有技術
樂聲就算係百零蚊嘅單長條型剃刀電鬚刨
造功用料都係冇揸流攤
如果自己剃鬚時手勢夠好
上面講嘅百零蚊電鬚刨，都可以剃得好乾淨
手勢嘅重點
係刀頭移動時夠貼面，冇虛位，沿面形波幅移動
夠流暢，唔好死力壓埋塊面
用唔同方向作兩三次去剃同一位置
咁就會好滑不溜手
當然，手勢好唔係一朝一夕可成